有無石離手足快閃

幫幫手

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好上黎揾

有呀
呀sir警署門口等係咪就到你